其實女人想嫁比有錢人算唔算係做雞心態？

有「部分」港女唔儲錢
搵幾多用幾多
買手袋，買化妝品，做facial
覺得執好自己外表係投資既一種
為既就係嫁一住好人家

其實算唔算終究物化咗自己？
冇任何歧視成份
利申：本人為輕女權撚

識啲女仔有拍拖
但一蚊都唔儲
覺得結婚買樓係男朋友責任
自己就月月清買名牌

人生free rider

算係咁啦 冇叫埋個男朋友買名牌

有咩分別

咁算唔算出賣靈魂/身體？

冇咁衰同好衰既分別

絲打衰唔衰呀咁

識買既佢d 名牌以後賣番出去分分鐘貴過佢成本

唉 我原本係個衰人
對住愛既人 衰唔落

萬幾兩萬蚊一個邊有人要
又唔係限量版又剩

做雞某程度上都係用自己嘅長處搵兩餐
正如有啲人靠腦搵食 不過做雞就係靠身體咁解
但想嫁俾有錢人做少奶奶 係懶嘅表現
唔好侮辱啲雞

算 女權係最on9嘅生物

死假膠

假咩

得啲mk妹先會咁

臭雞

咁男人想娶富家女搏少廿年又算唔算做鴨心態

女權其實唔係咁解，可能因為中文譯名問題，所以好多人誤解咗女權即係女人拎哂著數，或者女人權力>男人權力。

樓主講嘅呢個情況唔係女權，而係父權。父權個idea 就係女人從屬男人，然後男人負責工作供養女人。

而女權（女性主義）個idea 有啲一言難盡，但簡單講就係解除一切對男女嘅壓迫，支持男女平權。例如「拍拖時男人負責俾錢」，喺女性主義者嘅角度，係對男性嘅壓迫黎，同時女人亦會被出錢嘅男性dominate，關係變得唔平等，兩邊都受壓迫，所以佢地係會反對。

而家社會上有好多關於女性嘅討論，例如女人要求男人做乜乜乜......明明唔係女權idea 而係父權idea/父權紅利黎(大家有興趣可以search 下係咩黎），都俾人講成做女權撚r 著數，覺得大家對女權嘅誤解限制咗個討論空間。

利伸：有研究過gender studies、女權撚、支持解放男女

動物求偶嘅時候，
動物會揀最健康、顏色鮮豔、性徵突出嘅做另一半，
以確保有最好嘅下一代。

人類世界咪轉左睇對方係咪有錢、有地位，
可唔可以比到好嘅生活自己，
雖然係好膚淺，但其實都好正常，
相信冇乜人會搵窮人做另一半？

利申有讀過psyc course

之前有個post話做倒呢d都係個女人本事
其他女人係因為妒忌所以先會話d釣金龜者

係叫雞心態

Backup魏巴:「網絡降頭一直都係到分化緊成個社會 腐蝕香港人意志」

2. [b]中共網絡降頭術之「破愛情降」

落降目的：貶損愛情價值，製造兩性猜疑，令人不自覺地視戀愛如畏途。這是令你產生無助感的第二步。

咁點解唔叫平權